24歲Bella Hadid素顏殘樣嚇親網民

美國名模Bella Hadid一向出名樣靚身材好，年僅24歲的她正值青春年華，又喜歡於IG貼性感相，吸引多達3,800多萬粉絲follow。但昨日Bella貼出素顏相片，卻因為太「真實」而令網民嚇親，千年道行一朝喪。

Bella Hadid貼出新自拍照，並表示：「巴勒斯坦人和荷蘭人。」分享自己的血統。相中的她身穿比堅尼騷弗爆身材，但就未有化妝，細睇之下，雀班眼袋通通現形，殘樣嚇親網民。有網民留言表示她樣子很累，Bella就回應道：「我…剛剛…起床…對不起我的眼袋…得罪了你。」承認殘樣的確嚇人。

佢家姐正過佢

仲老過Carla Bruni

再次證明化妝品既威力

有咩問題？我屌。

遮住個樣
身材都唔錯..

屌你老味樣衰到

呢啲就咁多圖

佢家姐會唔會都係咁

佢家姐一早劣化得嚴重過佢啦

24歲？

有次睇到佢post嘅相
嚇撚到9縮
好似人妖...

好能正

24定44呀

有冇圖

鬼佬會覺得呢啲滿面雀斑嘅女好靚

呢啲樣鬼佬好buy

似42

原來依家先24